[有圖] 有冇人想睇胡慧沖(慧祌sir)細個嗰陣係咩樣(60%似眼帶cyrus哥。。。)？

咁衝哥型好多 當年冇返咁上下顏值都入唔到亞視

Cryus wong 著得西裝都幾出名，著開黑絲同短裙唔太出名，通街都係

我都未答有定冇
你支持獨裁？
連登日報-支持獨裁冇資格享有言論自由
橫笑健，請問你截的士嗰陣係舉左手定舉右手？

衝哥+杜哥=當年亞視兩大台柱 現今網絡兩大巨頭

舉左手係招人緣, 舉右手係招財
但係日本人覺得招到人就會有財, 所以大部份既招財貓都係舉左手的

咁你呢

佢咪講撚咗舉左手囉 你文盲定點球

劉祖（樓主）細過已經咁兜踎（bulk）

佢熱公民焦財貓貓？

唔似
沖哥係bulk
眼係肥

小心被人告

條撚樣柒到柒一柒

我焦安博粉

第三張邊個

你輕度？？？

成件事唔同晒
我收返我頭先嘅說話。

左上cyrus兄 右上胡慧通
下 年青胡耀中

耀中兄2008年係高登反利嗰陣你出世未？

老帽哥幾時回歸幫我推po？

眼帶咁能橫既